cctai九成都係抖S

個個兇神惡煞又唔俾人上熱門 開下日常post就話廢po無人想知 拉
成班control freak癲撚過港女仲好意思日日開po屌9港女煩住哂
推拉師見一個打死十個 放馬過嚟 我連登第一5毛收咗錢要往死裏打你班暖氣軍師

樓主仲有心情屌自己人都唔抗爭

我首席分化+5毛師

樓主會唔會太勇武

我娛樂台任我行

樓主網絡抗爭前線巴

55

又想上ig牙樓豬

被人告好能驚 我要洗白TT

agree, cctai班細路仲係太天真